獲北韓釋放美國大學生處於植物人狀態

北韓星期二釋放觸犯顛覆國家罪的二十二歲美國大學生瓦姆比爾。他回國後轉送醫院，證實大腦嚴重受損。院方指他對任何刺激都無反應，處於植物人狀態。他的父母日前發表聲明指，瓦姆比爾去年在北韓接受審訊後不久一直昏迷，北韓解釋昏迷是由於肉毒中毒及當局處方的安眠藥所致。瓦姆比爾的父親表示，不相信北韓的解釋，又指北韓釋放兒子絕對不是出於善心。

瓦姆比爾去年因為在北韓的酒店偷取政治標語，被控顛覆國家罪成，判處十五年勞改。

霸氣北韓還返個值物人比美國

wfc

侵侵派航空母艦去凶人，你估金仔搵邊個出氣？

屌
班仆街左膠又唔見出聲
西方一直有班on9人以為呢種共産政權係比文明國度理想
抵！

幾有共慘黨特色

可能北韓放佢係基於經濟考慮

還番個廢人畀你 仲串過唔放

瓦姆比爾去年因為在北韓的酒店偷取政治標語，被控顛覆國家罪成，判處十五年勞改。

即係去旅行拎紀念品而出事！？

顛覆國家罪真係好屈機，點都砌到你

咁都忍？
係我就唔忍喇 侵侵

出師無名嘛
除非金仔有一日真係high大左,派軍越過三八線,又或者試射導彈去東京灣啦

應該唔使東京灣嘅 佢成日試射導彈 只要有一日唔覺意射遠咗 落咗入日本領海 佢都仆街啦

唔好話耐
呢幾年間, 就算CCTVB 都有講北韓既事
以為你屌侵侵佢唔係真係打9 肥仔金
從來咁多年都有西方左膠係共產地方比人攪掂
件事有因由, 仲好清晰
又當睇唔到
有呢啲藍屍, 大陸人既思維
我都未屌柒佢喇

on9仔先去北韓

衰撚過殺咗佢

美國咁多好地方唔去
係要去呢d地方旅行

D鬼仔以為係羊角島酒店探險好好玩
終於玩出禍，比金仔祭旗

提早放人會唔會係因為北韓啲人唔小心就嚟玩死佢要喺佢死之前還返人？

係冇錢去養呢個植物人姐
北韓真係好撚仆街

根本個美國大學生傻仔，係都要去搞個顛佬

反正美帝咁多年都淆底唔敢郁肥仔，
相反若果肥仔統治全世界會點？

好似係拆人地d政治招牌諗著帶返鄉下威

係囉 我睇新聞係見住CCTV影佢係酒店走廊到拆個政治標語個d落黎 然後比人發現左就奶野
有訪問拍條片 佢超級後悔 喊哂口
依家搞到變植物人就真係

輿論戰向北韓施壓

支那北韓
世界癌細胞

去支那咪一樣

我真係覺得佢抵死
美國勁人多，但白痴既仲多

呢d國家話你有罪就罪唔洗理由

去過北韓
網上面有好多教人點偷走出酒店 甚至行去火車站個啲攻略 但其實我一直相信所謂偷走其實係被默許 人地根本就知 當俾你過下癮反正你唔會太過分
反而好似依個偷撕標語／偷拍軍人依啲先係大獲

條友仔係北韓死咗既話 咪俾借口侵侵搞佢地
送返佢返去 就算死咗金仔都有得拗呀嘛

Link please

唔知點虐待佢, 先搞到佢變植物人....

拎黎做毒氣實驗。

好慘...

支那藉遊客咪OK,英美遊客咪玩命

on 9 去北泡搞人地啲野
唔係諗住無人睇到下話

仲要係無被肉毒幹菌入侵過....

做性奴，種馬

好慘, 咁就一世

仲慘過有絕症生癌果d

抵啦 去垃圾國家

上年佢出事既新聞

sorry無整拎 自膠

呢D野都唔知佢幾時捉你, 幾時唔捉你
下次偷走出去, 真係死撚左都唔知咩事

難聽d講
呢條友出事是西方白左的垃圾產物

你以為啦

瓦姆比爾在這場記者會上還稱，教會一名執事向他承諾，如若他成功，會獲得一輛價值1萬美元的二手車；如果被捕不能返國，其母親將獲教會以慈善形式給予20萬美元

好多人覺得北韓呢d國家都係比美國摸黑

支那洗乜偷姐 佢地鄉下大把啦 D標語又咪係堅決擁護XXXXXXX 追隨黨的XXXXXX果D

係個美國仔見識少先偷姐

去北韓留學旅行根本就係資助邪惡軸心國

後面有巴打貼左被捕新聞link，入面有張圖，條片似係播返佢俾人拉嗰陣嘅情況，所以先識行

啲傻仔仲以為去得好文青。

美國班友未見識過黑暗,我估佢地真係唔信政府敢郁手

美國睇呢d 國家既印象係覺得人地國家好落後, 冇人權,

覺得北韓好兒戲, 成個社會都奇奇怪怪咁

但係問題係佢地太高估自己,

真係覺得因為自己係來自先進國家 , 就可以去到人地果度打橫行咁

平時D 人去北韓做違禁既野, 人地捉唔到你就忍你,

今次捉到仲唔落捉力搵人祭旗咩

坎特指瓦姆比爾腦部「所有區域都喪失大量腦組織」

真係慘，北泡班撚樣咁狼死

咁應該無得救了

抽走大部份腦組織，得番個殼，基本上已經冇呢個人存在，
直接安樂死算喇。

北韓通街都係演員 點玩啊

其實全世界都咁尻憎北韓 除左蘇聯 點解唔一次過一齊郁尻佢 佢咁世一個國家

細*

好想知美國會點做

佢而家又唔成功但又返左國 乜都冇得拎

北韓啲認罪VIDEO 都信

痴撚線

收左佢皮要接管幾千萬難民，你肯唔肯先

佢喪失大量腦組織應該係指缺氧導致腦組織死亡 而唔係字面上既消失?

唔係可以用焦土政策,即係核彈直接滅國咩?

契仔南韓起下面
中國起左邊，你點炸

左膠盛世，冇人敢炸
反而搵聯合國幫手，推倒金仔政權再幫北韓重建民主政府，應該最少人反對

諗番之前有連登巴打去北韓偷影軍人相，都係搵命駁

好撚慘

點解東方昇去北韓玩到咁都無事

冇錯
原文係腦部失去大量組織
醫生推斷係因為心臟曾經停頓令到腦部缺氧

郁9佢啦

咪傻啦
支那係死左你都唔知渣
支那當支那狗條命屎都不如
諗計轉移資產仲好過救你支那狗啦

應該有支國相關人士搭路
(肥仔金
背後屌支國就敢
)

係咪釀左個核彈入佢屎眼度

世界大戰抹黑宇宙了

極有可能係催眠

同宣戰有咩分別

特朗普講就兇狠, 但唔係真係同你打囉, 之前北韓試核彈那段時間就睇到佢咩野料

101室

侵侵仲忍佢?
宣戰都唔宣直接打鳩佢啦

北泡要郁佢咪郁，佢想唔郁住咪唔郁，睇下當時政治環境姐

Get out

佢俾人拉果時，特朗普上左仁未先？

北韓支那本來一家親

乜真係有人信佢為左偷個標語咁撚on9

今年年頭去過北韓

不論出入境個陣
北韓軍人都會打開哂所有人所有行李
翻開哂來睇
但大部分都係hea睇 求奇望下

但如果係美國人
軍人會緊張好多
三四個人圍住睇睇睇
又會開哂佢所有電子產品
睇佢影咩相，電腦 ipad入面有咩

可能間諜黎

之前有單又係美國人去北韓唔知偷野定點拉左，判左坐監
但幾年後可以平安無事咁返美國
仲以為依個都係幾年後安全返屋企，點知今次狼到整癱你之後先放人

為左350z 搞成咁 值得咩

可能之前個d扮順民肯合作咪放走你，但今次個後生仔可能好大反抗所以至咁重手

個名用''Democratic''既都係仆街國家黎

好明顯係金仔反擊侵侵

你又知乜啊？
知就講唔知就死番入你老母臭雞個西度啦

佢上左任 個人都未放喎

成功既番嚟有得威威呃like喎，

我都偷影過
有次俾個軍人發現左 即時叫個導遊攞走我部手機再的我落車 好彩佢唔識用要我係佢面前開相簿出黎check 我開左另一個album俾佢睇

咩撚野"白左"
見到你呢隻戇膠唔block柒你都對唔住自己啲後代

特務迫供用藥重咗?

下面張圖好a train feel

原來又係奧巴馬話唔好搞大件事

好人好姐去北韓

世界咁大，入北韓同去動物園有乜分別？
睇人做金仔奴隸好好玩？
睇金仔點玩極權世界好過癮？

北泡D 認罪片都有人信

個靈魂已經唔係到
好想知佢受左D乜野先搞成咁

覺得自己係美國人就冇事，好啦傾到放人，放就放，放翻個植物人俾你，好鬼恐怖

抵死呀，去北韓已經有危險，仲敢係呢度搞事

諗起飛越瘋人院切空額葉個幕

隻手指甲 撈地盤？

個制度係幾完美，不過係由唔完美嘅人執行姐

估唔到真係咁痴線 本身諗住有機會去下 依家唔敢去

養個植物人好貴架
與其俾返條屍人，不如襯未死俾返美國

有腦既人都唔會去呢種低等落後國家

如果係北泡人就死左嫁啦，但美國人唔死得，驚俾傻佬打，又養唔起咪放佢走

應該係俾政治犯乖乖認罪嗰啲精神科藥食多咗。。

我係侵侵就唔忍佢啦，一於發動第三次Wwar, 唔打正一冇jj

人就死左。送番個肉體比老美

傻閪先去NK,以為好得意，送錢俾金仔洗果下on9

睇過幾本近幾年出關於北韓生活/脫北者嘅書, 唔好響北韓亂黎
佢地啲思想真係同其他國家嘅人完全唔同, 心口個章/三個姓金嘅相全部對於都係神聖嘅野

張成澤呢啲年輕高官響地鐵唔見左個公事包, 入面淨係有關於南韓嘅書, 都即刻要同埋個朋友著草走佬

旅客果啲導遊全部都係監視者, 就算俾你走出羊角島, 張成澤講過平壤除左放工同返工時間早晚兩粒鐘時間, 街上面嘅行人全部都有野/任務做緊, 自由世界「行街」係無可能嘅事, 俾人見到即係好有可能已經有人報告, 佢要拉唔拉你, 你永遠估唔到

要打北泡，一定係要將佢地全部人殺死晒先無後顧之憂

試問邊個擔當得起呀？

張成澤 係金正恩既姑丈
最後比金正恩處決左wo

張成澤年輕咩?

金仔表示

訓醒突然心情好咪放鳩左個廢人佢

如果當日唔係金大中陽光政策, 北韓分分鐘收左皮

嗡錯, 張振成
btw, 照張振成講張成澤雖則幫金正日拎棺材, 都係無實權

弱智先去北韓
去印度仲好過北韓

催眠

訪.嚇

木馬屠城
北韓整左隻新形精神科傳染病

知唔知「焦土」係點解？

d鬼佬咁鬼渣

女既話點都揀去北韓
北韓係想搵錢
你聽聽話話當果幾日坐監都無事
印度你落機坐的士返酒店果陣可能己經比人姦左